[槍擊案]有冇人去過疑兇搞既全裸旅行?

專業 全裸旅行

來松一松，疯一下 - Self！

you have cover，

you have mask！

Release!-This moment

Get-

Free Life！